3揀1 的選擇

1. 三星 A6+

2. 三星 A8 star

3. 小米 8

價錢 $2500-3700

仲有咩選擇?

有什麼推介

s8 3770

三部垃圾揀最高spec個部啦

3....